其實共產黨黨員係唔係垃圾到咁

屌你老母
有撚晒歷史書比你參考毛魔等獨裁統治者既招式同手段
黨內其他黨員都做唔到任何拆招或反擊
到底係唔係廢架仆街